點解咁多人貪平買大陸品牌

大陸品牌 OnePlus, Oppo, Honer, Xiami
如果你想大陸有晒你個人資料，買多D。

你知唔知點解大陸品牌可以咁平都生存到?因為大陸政府比錢佢地,佢地比資料大陸政府

賤囉

我諗應該係『因為就算你唔買，你身邊有人買左都被上傳。』

最少我call log同gps location 安全，有北斗衞星導航手機一定唔買

唔買大陸品牌唔等於唔會洩漏你以上所講嘅資料

睇下外洩比邊個啦
大陸政府? 祝你好運

不如你外洩你銀行資料比我啊

小米一定唔會

品牌香港人叫開牌子，你咪又用大陸叫法

我比英國佬睇都唔會比大陸佬睇啦，支那狗靠唔住

我唔直接答你，我用中国官員答你

窮囉

唔係佢地平 係iPhone shamesung 食水深

你已講了重點

為左錢可以去到幾盡

3叔個d唔人係左奄右奄的話都叫用得過, lg個d燒底板倒電唔好提, sony又唔鐘意用虛擬鍵, 唔通叫我走用去iphone咩, 出部3千蚊吨機你想揾唔係支那機你揾比我啦

果班人覺得自己既私隱唔緊要

賤物鬥窮人

品牌真係講唔出口

請問咩叫品牌效應?

你會叫牌子效應?

重視私隱根本連網都唔應該上

唔係平好多依家 小米走高檔路線........

大陸機設計、用料差
款柒，個ROM加埋啲狗屎垃圾入去
已經夠理由唔用啦

唔使話咩有咩後門

咪係 就算唔係後門都唔用啦
好好地一個android改到鬼五馬六 又多bugs 狗都唔屌 話好用嗰啲食開屎

點解唔得?叫商標效應都得。因為先入為主你覺得品牌效應好聽啲?

咁點解一定要用商標先？商標比品牌優勝？品標有大陸人用過所以香港人一定唔用得？
會唔會有啲矯枉過正，咩都話係蝗語？

商標 係brand icon
品牌 係 branding.

中文好就讀多D書，反蝗反上腦，大陸人用鼻呼吸嫁，你唔好用鼻，用屎眼呼吸啦
利申：反蝗，反共，大學生

商標英文好似係trademark...

應該用linux

個人資料呢家野，我寧願漏比美帝，甚至屋企樓下隻狗
都唔想洩漏比共狗

重視私隱嘅話，電話根本應該用iPhone，電腦應該用linux。

睇見啲戇鳩用強國機用到津津樂道 覺得香港人真係折撚墮 有飯唔食走去食屎

其實個標題已經講咗貪平係原因

大學生

做水魚定做窮撚, 好易選擇, 有錢個陣怕咩做水魚, 又肥又多汁, 冇錢嘅窮撚唯有食屎, 再嘈屎都冇得食, 夠未

大陸牌子
大陸牌子

iphone咪又係大陸造

iPhone 係咪支那牌子？你答我

支那組裝同支那牌子都唔識分

平加好用law.
你用其他電話要拎都話咁易, 同電話基本無關係.
美國都係靠電訊商拎得仲全面, 點會逐個電話慢慢拎

所以宜家識新朋友，要睇對方用咩電話，睇埋佢有冇支那apps，先好交換聯絡方法，否則你個人際網會洩漏你私隱

我諗得衛生電話先得. 而家D傳送設備咪又係大陸做.

你意思係好用過其他廠？

衛星電話

無用過唔知, 但唔好用D人自然唔會用.
其實華為係美國都係第三大, 美國佬都唔驚你地係度驚乜春.

美國佬喺美國 佢梗係唔驚

你係香港都唔淪到你驚la.

屌你自己topic咪講左囉
貪平

強國人買外國貨，港豬就買大陸野。